[WIZ*ONE] IZ*ONE 討論區 (4) 將世界染紅一片的La Vie en Rose～

IZ*ONE（韓語：아이즈원 ；日語：アイズワン）是依據Mnet節目《PRODUCE 48》的出道承諾，於2018年成立的女子演唱團體，該節目是由李昇基擔任國民製作人代表，韓國國民擔任製作人，以投票數決定12名成員，最終得票高低分別是張元英、宮脇咲良、曺柔理、崔叡娜、安宥真、矢吹奈子、權恩菲、姜惠元、本田仁美、金彩元、金珉周、李彩燕。

團名IZ*ONE，IZ代表12名成員，ONE代表一體，意思是以全世界粉絲為中心運轉的12色星球，12名少女合為一體的瞬間。

官方粉絲名為WIZ*ONE, 寓意粉絲像聰明智者巫師（Wizard）一樣，帶領團隊進入奇妙的未來，讀音為 Wise One。

音樂作品

以“IZ*ONE”的名義展現的出道迷你專輯《COLOR*IZ》是一個靈活運用了“賦予色彩”的英文單詞“Colorize”同樣發音的標題。 IZ*ONE在出道預告視頻中每公開一個成員的同時，也公開了該成員的代表色。而這其中出道專輯《COLOR*IZ》則是以最能體現“IZ*ONE”的熱情的顏色“紅色（RED）”作為中心色彩來表現，並且以最能把紅色表現得美麗而熱情的“玫瑰（ROSE）”作為概念構成了這張專輯，預計將展示出即將出道的成員們珍貴的夢想和滿滿的熱情。

第一張迷你專輯《COLOR*IZ》
發行日期：2018年10月29日
Track List:
01. 아름다운 색
02. O` My!
03. 라비앙로즈 (La Vie en Rose)
04. 비밀의 시간
05. 앞으로 잘 부탁해 (IZ*ONE ver.)
06. 반해버리잖아? (好きになっちゃうだろう?) (IZ*ONE ver.)
07. 꿈을 꾸는 동안 (夢を見ている間) (IZ*ONE ver.)

成員資料

姓名：張元英 / 장원영 / チャン・ウォニョン / Jang Won Young
國籍：韓國
身高：169cm
體重：47kg
血型：O型
生日：2004年8月31日
愛好：和姐姐們玩
特長：英語發音
所屬社：Starship Entertainment

姓名：宮脇咲良 / 미야와키 사쿠라 / みやわき さくら / Miyawaki Sakura
國籍：日本
身高：163cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1998年3月19日
愛好：遊戲
特長：畫有趣的畫
所屬社：HKT48 Team KIV (AKS)

姓名：曺柔理 / 조유리 / チョ・ユリ / Jo Yu Ri
國籍：韓國
身高：160cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年10月22日
愛好：讀漫畫書，看恐怖電影
特長：打鼓，彈鋼琴，唱歌
所屬社：Stone Music

姓名：崔叡娜 / 최예나 / チェ・イェナ / Choi Ye Na
國籍：韓國
身高：163cm
體重：45kg
血型：A型
生日：1999年9月29日
愛好：讀漫畫書，看電影
特長：娃娃機抓娃娃，遊戲
所屬社：Yuehua Entertainment

姓名：安宥真 / 안유진 / アン・ユジン / An Yu Jin
國籍：韓國
身高：169cm
體重：48kg
血型：A型
生日：2003年9月1日
愛好：跳繩
特長：跑步
所屬社：Starship Entertainment

姓名：矢吹奈子 / 야부키 나코 / やぶき なこ / Yabuki Nako
國籍：日本
身高：150cm
體重：40kg
血型：B型
生日：2001年6月18日
愛好：看電影
特長：把雙眼皮弄成單眼皮
所屬社：HKT48 Team H (AKS)

姓名：權恩菲 / 권은비 / クォン・ウンビ / Kwon Eun Bi
國籍：韓國
身高：160cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1995年9月27日
愛好：看電影，寫字，購物，讀書
特長：演奏樂器
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：姜惠元 / 강혜원 / カン・ヘウォン / Kang Hye Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：43kg
血型：B型
生日：1999年7月5日
愛好：看動漫，看電視劇
特長：彈鋼琴
所屬社：8D Creative

姓名：本田仁美 / 혼다 히토미 / ほんだ ひとみ / Honda Hitomi
國籍：日本
身高：157cm
體重：44.4kg
血型：A型
生日：2001年10月6日
愛好：讀書
特長：特技
所屬社：AKB48 Team8 (AKS)

姓名：金彩元 / 김채원 / キム・チェウォン / Kim Chae Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：42kg
血型：B型
生日：2000年8月1日
愛好：看電影，看編舞視頻
特長：吃辣的食物
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：金珉周 / 김민주 / キム・ミンジ / Kim Min Ju
國籍：韓國
身高：166cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年2月5日
愛好：看電影
特長：拍照片，吉他演奏
所屬社：Urban Works

姓名：李彩燕 / 이채연 / イ・チェヨン / Lee Chae Yeon
國籍：韓國
身高：165cm
體重：47kg
血型：A型
生日：2000年1月11日
愛好：做料理
特長：創作舞蹈
所屬社：WM Entertainment

官方SNS
IZ*ONE Homepage

IZ*ONE(아이즈원) Official V Live Channel

IZ*ONE(아이즈원) Official Facebook Page

IZ*ONE(아이즈원) Official Twitter:

IZ*ONE(아이즈원) Official Instagram:

IZ*ONE(아이즈원) Official Youtube Channel

IZ*ONE(아이즈원) Official Fan Cafe:

相關綜藝

IZ*ONE CHU EP.1 中字

相關影音
[OVERHIT/오버히트] 아이즈원(IZ*ONE) 콜라보 TVCF 영상 - 전체 멤버편

[IZ*ONE] IZ*ONE(아이즈원) - 내꺼야 (PICK ME) Dance Practice 12.ver

IZ*ONE CHU Rumor - IZ*ONE(아이즈원) 181029 EP.5

IZ*ONE CHU 1000% - IZ*ONE(아이즈원) 181029 EP.5

IZ*ONE CHU ★최초 공개★ O′ My! - IZ*ONE(아이즈원) 181029 EP.5

IZ*ONE CHU 반해버리잖아?(IZ*ONE Ver.) - IZ*ONE(아이즈원) 181029 EP.5

IZ*ONE CHU INTRO + 앞으로 잘 부탁해(IZ*ONE Ver.) - IZ*ONE(아이즈원) 181029 EP.5

IZ*ONE CHU ★최초 공개★ 라비앙로즈 (La Vie en Rose) - IZ*ONE(아이즈원) 181029 EP.5

IZ*ONE CHU 내꺼야 (IZ*ONE Ver.) - IZ*ONE(아이즈원) 181029 EP.5

Produce48整合
Produce 48 Ep1- Ep14(中字)

中櫻碟

ching ho ball

有冇佢地跳三朵花隻舞GIF

留名 ...

權b老公留名

辛苦晒
忍唔住買定兩隻+兩隻kihno

想換碟嘅tg我 yeinismylove
雙人/三人卡都可以換

個個都中櫻
灰心留名

有冇要權F啊，換唔走

但你想要咩

你有咩

149.9

拉完筋再度 應該可以再高小小

Lm

清純碟換你奈子碟

Kpop界最短

奈子俾人mark咗lu
遲下有多再搵你

好
我set rose同你只係差張合照卡
我中 曹+奈子

好多嘢抽
嚟緊兩個post嘅清應該都會不停換卡
應該唔擔心換唔到

等FS大神打救

下個月19號先返嚟 可能你已經換咗
如果你仲要可以同你換

人仔細細 個大脾
但呢個look勁仙

想換咩

MINGURI出現了！
為咗衝擊WIZ*ONE嘅心臟而影咗啲selfie
有冇咁樣突然回頭望？<-翻譯失敗
果然係臉蛋天才 表情天才

Kihno小卡都唔錯 但有set係眼矇Set
花嗰set嘅清純真係

Kihno 1碟1卡？

佢係一舊嘢3.5mm插落電話 唔係碟
一舊嘢包12張小卡架啦

一舊幾錢

我買$160 訂應該平啲

幾抵玩

你好出左中字

以前買過 先$110

RV Girl’a Day

咪又係招牌64臉

剛睇完，娜英做左完美佈景板

la vi en rose 個live....奈子鏡頭少到見唔到佢 有d擔心佢響韓國會唔會不被重視

佢地無比韓仔要求處死已經好好啦
而家係要求 izone 停止活動姐

咩事

d 韓仔得閒就上青咩鬼臺個website 聯署要求d 無聊野嫁啦
同兒登憤青差唔多

一萬人都唔夠
要到廿萬先會回應

아이즈원의 데뷔 앨범 ‘컬러라이즈(COLOR*IZ)’는 아이튠즈 K-POP 앨범 차트에서 홍콩, 태국, 베트남을 포함한 총 10개국에서 1위, 칠레, 대만, 아르헨티나를 비롯한 총 16개국 차트에서는 TOP10에 올라있다. K-POP 싱글 차트 또한 2개국 1위, 8개국 TOP10에 진입한 상태다.

香港 泰國 越南等十個國家嘅kpop album chart 1位
智利 台灣 阿根廷等十六國家 TOP10
Kpop Single Chart 2首歌 1位
8首歌入到Top 10

腳仔呢啲嘢你識啲咩呀

Dispatch HD靚圖！！！！
大家收圖了

得44張 第45張洪真英嚟

洪真英正囉唔該

我真對腳先

有其他團巴打幫手
櫻

娜B

真

Nako 醬
呢兩日開始勁鍾意佢

元英

柔B
其實開始權F唔係主唱都有啲失望
但聽返其實柔B都唱得唔錯 有相對實力嘅

禾真

一聽就知權f 佢比人定左做中低主唱
小新係高音

Nako

權F把聲厚 唱咩都掂
其實隊中唔少唱得 係未必會考慮做主唱
例如彩燕 車汪 娜B 呢啲都掂
日本line nako hitomi唔計發音唔準都係唱得
所以分配都相對平均

留名換小卡,
Yuri換所有人

D社相💦💦💦

提提大家今日有weekly idol

等緊我minju

娜b 一去不復返

櫻花估血型係咪做馬架

sorry阿嬸唔識嘢

高手係拉既 ...

隔離4 月團唔知邊個都試過係fs 拉
比人笑到面都黃

轉頭香港時間4點03分有weekly idol

好癲

1630 hkt ...
1730 kst ...
mbc music 同 everyone ...
youtube 有 live ...

睇睇下IR中字轉台睇

依家youtube 有live

但舊嘢一拎上手都會知係㩒

阿權大脾好肥美..

返工狗表示....

做老細咪睇到

跳完兩倍

有骨...

你都得

dllm ... 有代價架 ...
你都係想狙撃我姐 ...
強姦我 ... 別搞其他人 ...

有頭髮邊個唔想做老細呀

老細請唔請替身幫你返工

要俾人女女女既老細 ...
你諗清楚啦 ...

流星巴一早退左休嘆世界了

nako bb

我娜b

NAKO係我BB

講得多就係咩

OK

彩燕跳舞好好睇

歡迎轉會

心繫權恩菲

直至4/11都可以去樂天百貨總店外面見到薔薇花路

你話呀 ... 做撚到病 9 埋呀 ...

訓

難得啲網民認同

今日M!Countdown Debut Stage!!!!!

想知點解我哋member流晒眼淚？
要留意今晚韓國時間11點團綜EP 2

secret time真係好好聽

直譯係咁 但官方好似叫memory?

드디어! 소녀들이 기다렸던 꿈의 데뷔 무대! #엠카데뷔 #IZONE 월요일 쇼콘을 통해 데뷔곡 #라비앙로즈 를 공개했는데요! 전세계 생중계에 무려 12만명이 넘는 글로벌 팬이 지켜봤다고 하죠? 오늘 저녁 6시! 엠카만의 색깔로 또 다른 컬러를 보여줄 소녀들! #엠카 데뷔무대에 많은 응원 보내주세요!

終於! 少女期待著夢一般的出道舞台! #MCountdown Debut #IZONE 星期一Show con出道歌 #La vie en Rose 正式公開! 全世界生放送 至少有12萬名global fans 收看? 今日6點! 少女會在MCountdown表演她們的colour! #請多多支持MCountdown Debut Stage!

咁咪同concept評價其中一首撞名囉？(冇記錯歌名嘅話 )

佢地去AAA

應該冇撞喎
1000%
Rolling rolling
I AM
再次相遇
想要觸碰你
RUMOR

爭個新人獎返嚟先

你好又幾搞笑
個細路表示元英垃圾
娜b 先高汁

兩個做佈景板

呢個綜藝係咁
MC 同 路人先係重點

新人係唔敢過太多野嫁啦
唔係又比人話
而且個節目不嬲都係咁

[#2018MAMA⁠ ⁠] Best New Female Artist Nominee #IZONE #아이즈원
Go cast a vote at 6PM(KST)

投票啦喂

Nako 老公留名,
想換奈子碟

我有 但你冒認佢老公就唔換了

對唔住
唔好咁

我應承咗同人換車汪了
之後如果有再同你換啦
btw 你都要講低你咩version

我係我真我車汪同我娜b 老公

屌你老味

我2個version都有

好波

你兩個大神係度恰我呢d 小薯

點解MCD變到見到GEM張藝興架

大家準備好未

你係抵屌架喎

我武林雙子好靚

15分左右先啦

屌你抽中嘈有理

等up youtube算

說好的仁美

想同ching換 留tg

來了

咁早嘅

有冇人知邊度仲有kihno album買

條長老牛係咩玩法

好多花

下周一位

唔該ching

20181101 我愛奈子彩元

今晚訓唔著了...

信和 但有其中一個version 絕咗版咁

下週睇形勢 cb啲天團仲係首週
應該要all kill返次

淨想要hkt

Ching曹柔理換ok?

躝喇燈閪

新飯lm

好彩都有張仁美bb

死撚開

抽卡有無反手

佢隻手天生反轉生

無試過

今日柔理la vie en rose件衫好似細個美勞堂驚整污糟校服而戴嗰個嘢
櫻真係天生C位 係勁吸引 有經驗有能力

清純條褲爛左

出街見到d女女都係咁啦

我毒撚5敢望 你倫敦金mk大把女

係，佢d女同事個個都係咁

直播網址:
AQStream：
B站：
愛豆：
TVING：

你有D咩卡啊

播未

播緊

你上左鏡

女性屋企成員都好似樣

靚仔？

啱啱嗰張好qq

問老豆pick邊個

izone兩大時尚災難：娜B，權F

我覺得娜b著果啲算正常

唔撚係用花絮當團綜掛

咪係con都放咁多落去

集集都有半集係花絮，Hea到

好撚心呢啲放曬上v啦

繼續預告浸溫泉欺騙fans

下集剩係上mcd都夠播半集啦屌

拎到一位應該播番一粒鐘

只係合格既程度

笑到我 55-62

我都知大家留番我真比我貼

好似好凍

想攪實佢地

攪

Hug hug

weekly idol 個3 個mc d 感想真係好廢
真係好似等執 做得一集得一集咁

得申英一個得 ... 佢好辛苦 ...

用同idol相處經驗hard carry

咁佢係教母黎架喇 ... 八年前佢初 mc 綜就青不 ...
不過隔離兩隻太豬隊友 ... 做下把都頂唔到 ...
如果上去 d 團唔好好真係悶死 ... 反而隔離兩隻肥豬全部新環節起得仲快 ...

不過其實呢團上兩邊都好睇啦 ...

成集三個豬兜淨係識咁
第一個：嘩
第二個：嘩嘩
第三個：嘩嘩嘩
屌你我睇緊三隻小豬呀而家

仲換唔換？
你有乜野碟？

櫻抽駁髮好忙 ...

權f真係好尾機

Hi Boa👋🏻

即係香港無份lu

IG好多update
娜B
柒到盡頭便是型

唔一定 上年wanna one 去晒

一講完就見BTS去日本+香港
咁就集氣啦 去坐佢哋後面就爽

塊野好自動咁搵到入口 ...
佢 D 反應係最正 ...

天生綜藝材料
好可惜idol room感覺佢唔夠放

娜B view數全團最高 ，
周偶有表現又cut撚哂，on99

收圖時間 MV behind

周偶真係好心摺咗佢
話想改版但到底改咗咩

友團朋友幫忙

成完成集 到底阿哥把聲係點樣既呢

權f世界第一

成功同圭俐姐姐見面！
好耐冇見啦！開心滿滿 可愛滿滿

新人LM

彩燕 膠真 清純 hi醬上搞笑節目

無娜b

俾機會唔同隊員發揮下呀嘛
膠真

佢唔好笑 只係傻

返工都支持下

O’ My

鮮紅concept好靚

有成30s intro

同武林師姐Kei子合照
同場仲有高登仔

個stage好靚

係，仲以為娜b又會咬住支花

搵人夾運費系列：
金彩元+權恩菲站 (@_littlesummer_ and @chandelier_eb) season greeting:
Set A 包括：
金彩元2019坐枱曆 150mm*230mm (大約30張相)
Photocard 3 Set
Metal Sticker
印水貼紙
Mini Banner

共20000圜

Set B包括：
金彩元2019坐枱曆 150mm*230mm (大約30張相)
Photocard 3 Set
Metal Sticker
印水貼紙

&

權恩菲2019坐枱曆 150mm*230mm (大約30張相)
2-Shot Photo

共37000圜

即係彩元/彩元+恩菲 冇only恩菲呢個選擇

問過運費大約每份預40蚊內 仲有paypal費
有興趣可以tg我 telegram:

原來mv過左千萬

係咪可以拎番枝野？

元英，元英卡(color碟
想換娜b/nako

老婆仔

hi醬讀信個位好感動 成家由細到大都勁支持個女

咁有心機 聽日睇預錄嘅飯有福了

依家先同我彈通知

依家先彈通知
WIZ*ONE!
聽日都可以見架嘛？
聽日見啦！IZ Night

陣間2:00 香港時間有MBC直播

直播咩

music core

唔係40定50分咩

10分開始
你計佢哋出場就唔知啦

出完場了 今日冇O My定我miss咗

啱啱先返到去，咁早就出左

Hot Debut Stage通常中段

on9 mbc個舞台hea到

Hot debut intro都冇真係.....
基本其他團cb都會有

Mini fan meet有咁多人

唔使錢嘅野係咁多人架啦

權F ig段片係想畫心fail ?

咁又係 就要出道咁新鮮

預錄list 有700人
然後再計有人無去 我估都有600up
再計最後個幾排代拍

800幾人
香港霉團concert/fan meet都冇咁多人

一般呢個預錄人數嘅團 好少會搞mini fm
所以平時好少見咁壯觀
可能真係得出道有 遲啲唔會有

係呀 好多都係出道限定
唔知今晚完FS有冇vlive

成日FF條女個樣

google咪有

佢ig好似有樣

頂呀 有冇link

又一隻

簡介咪有

冇咗幻想

依家FS其實係咪玩極都係果D
玩完要自己執番

你不如問呢支野咁撚貴又咁無謂 ...
仲要玩幾耐 ...

我帶著連月亮也要摘掉的決心來跳舞跟唱歌給WIZ*ONE看
今天也辛苦了 為了新的一天 Goodnight!
Chae Night! IZ Night!

練習版

最鐘意睇Dance Practice

有冇人換碟......開到COLOR元英......想換宮脇

Now tvN 6/11 夜晚7點開始播團綜

抱回家嘅可愛

Why sooooo cute

新歡

娜B三角戀出現了

一睇就知車汪係比人撚既角色

娜B 似player嚟 玩弄感情

新飯留名
鍾意元英同日本01line

有人換卡嗎

你手執櫻卡 想換個世界返嚟都得

都唔知把野真唔真

換住娜B車汪返嚟先

有傳本身首主打係諗住俾CLC

唔係傳喇 DEMO都唱埋

KPOPpost有人放左

又係你-.-

裝埋權f bot

絲打識我?

都幾慘下 又會冇啦啦比左izone

比clc咪浪費哂首歌

你又唔好咁講。。。。。
佢地都係比cube 搞死姐
btw 原來係補償式團綜

比clc唱都好聽，但都係紅歌唔紅人

識

又bot

[✉️] 아이즈원, 데뷔 1주차 폭풍성장..10개국 K팝 차트 1위+MV 1300만뷰

#IZONE #아이즈원 #アイズワン

IZ*ONE, 出道一週差 暴風成長.. 10個國家 Kpop Chart 1位+MV 1300萬view

果然音樂台來來去去都係個班人

黑暗兵法推po

仲拉 ... 夠哂嘟架喇喎 ...

唉，咁唯有用我個咀仔撳扁娜B個咀仔啦

IZ*ONE’s An Yujin and fromis_9‘s Baek Jiheon have been accepted to School of Performing Arts Seoul (SOPA)

又係首爾藝高 ...

唔係首爾就翰林
一般學校邊有可能畢到業
attendance 咁低

而且d 成績

55+ / 62-
數學姐 ... 可能其他好勁呢 ...

未出道得五十幾分就知佢係豬兜啦

比clc唱首歌點會排到排行榜第一
首歌又唔係特別好聽
無左噱頭都唔會有人留意

呢隻撚屌野係咪好貴

唔好笑我女人得唔得

路人飯留名～
請問嚟緊有冇商演嗰啲？咁啱去開韓國玩。

留意下有冇fan sign公開場

Q: 到底邊個影嘅呢？

音中元英cam

我都係笑我女人姐

其實係我

181103 MBC 쇼! 음악중심 #라비앙로즈 (#La_Vie_en_Rose) 직캠
사쿠라 ▶
유진 ▶
예나 ▶
유리 ▶

食完藥好躝啦

又逼害我

呢位病人仲未出得院

所以我其實住係佢地屋苑

O My 第三張櫻夠晒O

安狗狗

[ENOZI_C] IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.1

咩黎

咁快手..

唔知會唔會有season greeting出

啱啱睇完周偶
佢地代表色點解咁鬼似

아이즈원, 역대 걸그룹 데뷔앨범 초동 최고기록 달성 ’8만장 돌파‘

Debut album 8萬張銷量突破

Dispatch第二批相 收圖了

fs 準備買幾多？

自己計下啦

大神教我計數

btw cafe升級教學嗰度打錯咗珉周00年 應該係01年
template改咗但有排都未到下一個post 所以講定先

你又去咩 你去我跟住大神你就得

那有錢
想得個知字

想g

入到先話你哋知
陣間柒咗點算

留名睇大神入去

留名自己被恥笑

唔記得感謝友團朋友幫忙save圖

友團朋友？
你個名咪友團朋友

[11/6(화) 엠뮤톡] 13시22분 시작! 골든차일드/지코/아이들/세븐틴/러블리즈/김동한/엑소/스트레이키즈/트와이스/갓세븐/프로미스나인/워너원/레드벨벳/NCT2018/아이즈원/방탄소년단 이따 만납시다 톡치니들~~

追星成功

咁多

Sakura見到Irene

白菜

아이즈원, 日 오리콘 주간 앨범·디지털 랭킹 동시 1위…데뷔 그룹 최초

今週日榜ORICON 一位

정식 데뷔한 앚둥이들 🌹
일일 연구원 워뇨와 12 요정들 🧚‍♀️
연구 내용이 궁금하다면 지금 바로 보러 가~쇼쇼쇼
之前MBC個藝能研究所

[#MCOUNTDOWN] Ep.595 181108 LINEUP

▶️ Watch Live on (THU, 6PM KST)

#TWICE| #MONSTA_X | #GUGUDAN | #Kwill | #IZONE and more!!

希望親生女喺返阿媽台拎初一位

多謝你支持我家izone

我照顧我娜B 應份嘅

睇黎你我難免一戰

娜B打拳.gif

下集有溫泉

你地唔洗爭啦
娜b 係我既

用咗溫泉做gimmick好耐
一班細路女有咩睇

車汪b

睇權f娜b呢班唔係細路女嘅

惠元 ...

好白嘅腿

唔知權F係溫泉會唔會浮呢

新人留名

不過想問吓呢度有冇特別規則，例如唯11、唯12呢啲

呢邊冇的

有，就係唔可以同我爭娜B真B

芯LM

學友芽g呢d csl都喺晒到

我上次路過only

4 bot 9!

贏咗所以唔駛爭

Diu 9 u

等你好耐

又睇中邊個

張元英、宮脇咲良、曺柔理、崔叡娜、安宥真、矢吹奈子、權恩菲、姜惠元、本田仁美、金彩元、金珉周、李彩燕。

好清晰

刪黎托咩，遲早全部都係架啦

呢排專一緊

我無咁大愛

近排專一緊who呀??

我老婆

果期邊個CB咪專一邊個囉

都唔知who係你老婆

1000步笑50步

拿我最多同你同level姐
一定唔會多過你

睇住出街比雷劈

你就比雷劈

夜煙你夾齊人買SG未?

d 名好熟口面

魚唔過塘唔會肥

呢度條條都好肥
涼涼地整番煲水煮魚

lm

新飯留名

依家有4個 佢24/11截
打算睇埋今個星期

連登垃圾ser
膠真nako
順帶一提尋日張相係彩燕影嘅

有冇人有izone chu ep2 ts檔?

唔該晒

同埋想問下係咪有有source可以拎到原檔?啱啱入坑想追

我真

俾人限速連圖都要返公司先up到

好逼
我指你返工架地鐵

窮撚有乜計

想俾佢逼埋黎

我琴日po 過幾張一樣既我車汪

比呢個老女人逼死

對唔字 ... 係我唔巧 ...

快D逼死我!!!!!
快D!!!!!!!!!!!!!!!!!!

記得唔好po 咁多我真我車汪同我娜b 呀
廢事班痴線佬睇開有條路

你間接證明我唔係 CSL ... 多謝你

幾時有證明
你係痴線佬喎

你咪痴線佬 睇睇下我娜B同車汪 明明本身反變咗做撐

cls 我幾時有反過？

新人
好奇問yein講緊lyz?

睇佢user name都知啦

可能我大lyz嘅名仲有其他我唔識㗎嘛

佢人名就係 ... 不過佢講緊其實係呢兩組飯 sg ...

都係武林 不用分這麼細

冇啊
我都武林中人
只係only

咁你一唔一齊訂呢個season greeting?

梳

其實面都係唔好東東姐

車汪咁睇又有少少似nako

打少d 丁啦
眼矇到咁

正所謂飯可以唔食 …
丁 … 不能一日唔打

IG 娜B

10問10答
Q1. 用十個字介紹La vie en rose

元英：跟我們一起薔薇般人生
櫻：IZ*ONE魅力很多得多

Q2. 這次Album對於我來說的意義

蛙：充滿了我們IZ*ONE熱情的專輯，對於我來說也是新的開始和挑戰

油：Too long didn’t read
這次是第一次準備的專輯所以有著深層的意義。雖然準備過程並不容易，但想著耐心等候著我們的WIZ*ONE就每天更努力了，而且是快樂地準備著的。
對於我來說，其實不只我，還有IZ*ONE其他成員和WIZ*ONE，都是有重大的意義。

Hi醬：新挑戰！

Q3. 我認為La vie en rose的Killing part是...

元英：到副歌時氣氛轉換時就是Killing part，其實集中看的話全部都很好。

清純：Intro時 花那個模樣

權F：La la la la vie en rose 能表現出熱情的感覺

清純真係好簡潔
份人到底可以有幾悶

Q4. Debut前我人生最像薔薇的瞬間是...

油：Too long didn’t read
Produce 末放..？不.. Produce 最初合宿那天..？怎樣也好在Produce48 遇到國民製作人改變了我以後的人生，所以這不就是我人生最像薔薇盛放的瞬間嗎？出道後希望也有更多類似這樣的時光！我愛您們！

膠真：Produce48 末放時成為IZ*ONE成員時有著既高興又傷心的交叉感覺時

娜B：Produce48 末放時成為IZ*ONE成員時有著既高興又傷心的交叉感覺時

打斷我十連
人哋話清純fan sign好多嘢講架

你去完講比我知咪得
十連唔係用黎打斷咁用黎做咩

Q5. 我認為La vie en rose的條件是...

車汪：燃燒的熱情！

Nako：每天都開心地過

清純：熱情

未去過 留名學野

Q6. 最近被成員迷倒的瞬間...

櫻：珉周靚到痴線牙牙牙

彩燕：Sakura在舞台上十分Professional，每個表情動作都想要學習的程度

珉周真係正 一早睇中

Q7. 我認為IZ*ONE的魅力點 （三項）

Hi醬：大家有不同的個性；開朗而且很有Energy；食慾旺盛！(笑)

娜B：咀唇；吃飯的模樣；跳舞時

車汪：Teamwork；可愛；撒賴(本身解Shameless 無恥 不知廉恥 但冇咁over掛 )

沖個涼食個飯再繼續
Q9同 10都係全員答

[ⓓxV] "러블리, 이런 느낌 ②" (아이즈원 : 유진, 혜원, 은비, 나코)

佢地呢題變左答自己既魅力點

唔係唔想訂, 但2萬won我覺得貴左D, 而且未計運費.

運費5000won左右 計返可能180幾蚊？

睇返元英係話안무 即係編舞 9譯錯咗

仲有兩日就(先)週末啦(呀)fighting(diu u)

Q.8 在走向出道這個夢想的路上，遇到辛苦的事或一齊支持著你的是什麼..？

權F：家人和飯

彩燕：每天都過著同樣的生活(花最多時間在地下鐵) 有家人 朋友 飯的應援和愛

蛙：說實話是一直在這路上走著的我實力有所不足，但是在這路上一直支持著我的人，給了我信心，不要放棄並且更為集中、努力

有V

有歌聽！

🌸俾Yena清純搞

Q.9 用十個字形容出道前的心情

元英：這是全靠大家的

櫻：能夠出道十分幸福YEAH

油：飛了上天的感覺

娜B：就快要暈倒的樣子

膠真：真的出道了？像是個夢啊

Nako：扑通扑通 悸動悸動

權F：出道是真的嗎？要瘋掉了

清純：只用十個字表現不出來

Hi醬：每天都像新的一天

車汪：十分悸動和感到很光榮

蛙：感謝高興悸動緊張熱情

彩燕：無法以話語表達

玩鳩娜B 未食先wow笑死我

清純有下櫻飲完包嘢即刻拎嚟飲
又等櫻同娜B咬完包先食個包
條友真係嚟溝女架喎

想成個隊入口

Q10. 給在聽La vie en rose的那個人的一句話

元英：
La la la la vie en rose
很用心準備的專輯 合你的口味嗎？ 哈哈
歌曲可能很快會播放完畢了 可是再聽一次也很好啊

櫻：
跟IZ*ONE走薔薇路吧

油：
這首歌是賦予我 你 大家薔薇般的人生吧
希望大家有這樣的人生

娜B：
很快就會沉迷的了

之後嗰啲攰了 睇隔離有轉載到翻譯

最後真係成個隊 但就俾櫻 娜各食一啖再自己食

好鍾意呢首

唔係自己咬左啖之後先俾佢地食一啖再食晒咩

係呀 我講到1999啫

清純其實係咪真係入團為咗溝女同食

佢原本無諗過入到團嫁

利申2pick仲投緊佢

個牛角包彩元連一啖都無食過...

所以好似乜都唔點care咁
俾啲50+大叔投咗入嚟
可以實行溝女大計
摸完Hi醬開始集郵

彩元望一望個眼神係心諗 你唔係諗住成個啪掛
但清純放底後係改用手成個拎住食

清純: 我要食既野無人可以阻到我

有無人換CD同小卡~~~
CD就元英 小卡係單人權B,另一張係娜B同彩元

得清純Sakura

CD得真姐可以換

Sakura我岩

日本妹優先

笑死

公海個李知恩圖報推緊權F

咁矮既

d營養去晒第二度

權f 會唔會比人拆件

佢話有160

肯撚定冇

計埋對增高鞋咪有囉

睇落都係157-158 唔會太矮
因為都明顯高149.9 NAKO幾多

IG 膠真 NAKO

落雨嘅天氣好易感冒架 大家要小心啦知道冇?

btw 等大神你啲機場相

吃放最污糟女團

全部間接打過車輪 ... 又錫過條褲 ...
地下同埋張檯邊 ... 下世要做張紙巾 ...

陣間5點MCD 集氣初一位

出左候補？

斷估係IZ*ONE VS MONSTA X VS ???

身在現場嘅友團朋友表示IZ*ONE先喎

出左了候補

咩野先

出場 結果俾佢呃咗睇dreamnote同一級秘密

希望喺老母台贏到初一位

今日套衫.... 睇完我好似呼吸困難講唔到嘢了

最靚呢套 暫時覺得

車汪嗰套襯到不得了

係呢套真係幾好 ...
班長條帶仲要俾番班長陀 ...

仲要玩埋 mnet 好小做既 1 鏡落 ...
不過櫻唔知 ... 四圍搵 ...

係咪準備玩d花

181108 Mnet 엠카운트다운 MPD직캠
#아이즈원 #라비앙로즈 (#La_Vie_en_Rose)

나코 ▶ youtu.be/A-3YKK1NNJ4
혜원 ▶ youtu.be/clyx01kxku4
채연 ▶ youtu.be/9PzYrDmftmc
원영 ▶ youtu.be/zzHe9nj0pfc
사쿠라 ▶ youtu.be/idgk0b0lioo

一位粗卡

勁

超越blackpink成為出道後最快一位嘅女團
分數上超越Red Velvet 拜間乜紀錄 (仲有rookie)
呢張相屌打Twice (人數上)

一位分數breakdown
MCD歷史上分數第三高女團歌

（借隔離cap圖）

我地今次先禮後兵，下次CB就打殘Twice狗

笑死我

流嘅 少咗少時

下次用PRODUCE48名義人海戰術

限速呀屌

引發世界大戰 好勇敢

3個事實

1位粗卡 一起永遠永遠走下去

IOI 請夏: "我原本應該係隔離"
IZ*ONE 彩燕: "我原本應該係隔離"
期待 produce S5 xx "我原本應該係隔離"

真·怪物新人 如果早一個禮拜出道就更加快攞一位

潛水衣ready

MCD圖

我要睇溫泉

尋晚同權f浸左

阿權心口頂住櫻

櫻怕羞

特別po 少個咁狗既你

無save低 漏左reupload
交比你

柔b 緊係等我自己收埋j 得啦

跳舞版MV

咁鬥好咩？百花齊放齊齊芯 super 仲好啦

食到變埋低能兒

權家姐點解叫權F？？？(新飯一名)

因為

人老 視力就會變差

想摸Sana咋 識嘢

權f有f囉

車汪件衫

係 有咩事呢
我買俾佢嘅

好醜

個人靚咪得

你又啱

我車汪正呀

漏咗冇睇 今日一位後補有冇份？
頭先咁早出咗

今日個鏡頭拍緊乜撚野

無 … iu 對叉強

集氣IU
音銀講銷量明明唔輸蝕

有冇ching有 IZ*ONE 嘅WhatsApp sticker 可以開心些牙

同求

點俾呀

比你電話我

pm

絲？

台主都唔識

唔怪得咩post都見到佢

兩大臺柱

原來係徐酉奈台主
改咗名唔知

直頭係音台太公

今日套衫一般般 但人都係咁靚

失敬失敬 用返敬語先

Blackpink好唔好睇

係香港返緊工

咪玩啦大神 咩公司有酒店咁嘅牀咁好service

btw 有無人要換卡
我想要minju

你拎張櫻去隔離換

求大神換權f卡

有無人支持我以後做主音

GCHI

頭先喺隔離po見到你，先知原來係你
改左名唔知

俾返權f同娜b啦

做乜抽我老婆

咩卡黎？有十二款？點解外封 唔係碟入面嘅？

kihno ?

唔係啊

你邊到買 係咪人地d自制小禮物呀

無錯係kinho卡
隻碟你邊度買?

Gmarket, 睇落細張啲，咁可能係間野自製

自製唔值錢

但我連你個名係邊隊我都唔知

權F 娜B 彩元 Nako 彩燕

Mwave嗰個簽名碟完全冇興趣

變random之後無再幫襯
又貴又慢

等返起碼3個月

Google la

明明一直係全團

本月

蛙兒

181109 KBS2 뮤직뱅크
#아이즈원 - #라비앙로즈(#La_Vie_en_Rose) 직캠

清純▶️
蛙 ▶️
車汪 ▶️

收皮啦 要不是柔理carry你們izone 兒歌都唱唔到呀

個嘴可以大啲

屌 無違和感

繼續吹奏

今次咁正常

IZ*ONE’s 1st mini album ‘COLOR*IZ’ ranked no.9 on Billboard’s World Albums chart + title track ‘La Vie en Rose’ ranked no.6 on Billboard’s World Digital Song Sales chart

twitter 見到

有冇權F

路人入黎say 個HI
首主打同隻碟都幾好聽..

屌奶星 奈子好撚可愛
呢度有冇奈子黨

有神快拜

係咪得釜山同大邱場

都話左，去開就去埋隔離

下身唔得喎
褲都算 買過對鞋好喎

Hi, +1

仁美卡同元英碟(rose ver.)
想換安宥真

Rv csl

越睇越多團

點解權恩菲咁正

額頭

烤阿包U
又改名

你先係 我正常啤粒

你二個咪一鳩樣
不用分得那麼仔細

到底有邊度無你蹤影？

Qq

No色情

出咗16號

額總都出現了

大神你twitter係咩想科勞

蛙蛙呢幾張幾靚

咪玩啦你先係大神

喺香港準時返工

蛙真係越嚟越高質

不過個feel真係好悶

我唔怕悶架

娜b 搞笑好多

留名
Btw想問你地專輯喺邊到買？上網訂？

Gmarket又有 CD舖又有 旺角信和又有 韓國都有

贏咗EXO 但二位

竟然

始終音源都係唔夠做

你又喺個gp入面

咩group

綠色隻餅好食喎

老女人

F係唔同啲

最鐘意姐姐

似姐姐既妹妹

Qq 不過呢個髮型麻麻

2000萬view

你娜b

Nako X 世正

真隊長

Nako jenger

坑已入
2日追哂produce48

係咪正過luda

唔好咁講

事實權f屌打luda

彩燕 nekkoya

I don’t wanna make it blue~~~~

權娜
權櫻

支持你地

咁都好鬥 LF2

事實強仔垃圾黎 支持你地唔好睇

我不嬲睇開

知你啦
一齊番過去啦

拎開隻野啦 ...
阻住哂 ...

咪係

但可以拎番個枕

你係咪入fs揸佢

成班鹽濕囝

你係大淫魔

咪屈

男人唔鹽濕唔通女人鹽 ...
而家唔做大仁魔唔通六十歲先做 ...

你感同身受

最尾個句咪你囉

我會鹽濕
但我鍾意做痴線佬多D

因為你做返自己

無 conflict 既 ... 好似瀨尿牛丸咁 ...
又鹽濕 ... 又做大仁魔 ... 再加埋癡線佬 ...
咁先夠勁 !!!

我柔b

你柔好正

得個樣都 ？

加 d 想像

岩牙。。我見到全個身

睇開都係無波
所以而家先想加入呢個同好會

幫你班鹽濕仔淨化下眼睛

呢個都有野架

權娜

咁肥面又未成年既細路呢

拉我啦 拉我啦

拉佢啦拉佢啦 ... 育成多幾年岩岩好 ...

而家都可以同佢講叔叔教你點做人

而家都可以同佢講叔叔幫你變做女人

咪講左教佢"做人" 囉

粗重野等我來
想教下nako

又放上枱

基本野

俾兩舊石壓嘅感覺

你幾號至幾號喺韓國？
Btw我買咗16號場fs了
睇下到時要唔要相認一下

法國就快變變態post
要 嘅盡量收埋喺心啦

我想比佢壓呀

其實我早幾睇中你個世界級都好耐 ...
我收唔到埋係心 ...

快D呀!!!!!
快D壓落來!!!!!!!!!!!!!

你預幾多
我驚掉曬落海

睇我就得 夜煙我老婆就唔得

有誠意就唔駛落海

pish
順便G持下我YenaBB

換權F

瞓醒返工啦

好既
我G持下你既YenaBB之餘
亦都會G持返我自己既大面Yena

個樣真係好毒 同我有得fight

大家咁話 ...

咩意思先

真毒 ...

不嬲
你估個個都得嫁咩

隻粉色唇膏好似中毒咁

夜奔是罪啊

最細個被提名 TC Candler 100 most beautiful face 記錄 ...

聽講韓仔全部都係戀童

我都係

元英快D拉我!!!!

真仔

我lu

唔好飛象過河喎

我權f

U lan la
權F我架

辛苦野 等我黎

唔好咁講 我留返D輕鬆野比你
粗重功夫我做算啦, 我慣左比佢夾到好逼

好想奶腳

佢地d字撩到
係3個日本妹d字靚

初學韓文啲人會寫到好靚好整齊

我真同清純真係醜到仆街
打風咁 唔怪得知得5x 分

由娜B變咗做蛙同權F大勢

權F有樣野大 令佢都大勢埋

應試梅開二度

唔好咁老定...

幾尾機

你又過左黎

沙高有咩團唔睇

T

1位

The Show都好 一位粗卡

輕鬆

好

聽日show champ最後機會

同我一樣

fbi

你唔係信佢呀?

立此傳證 ...
IZ*ONE ... 2nd win on debut ...

呢幾排鐘意左奶粉

我唔係你

彩元C位

係咪因為佢都係考生

因為佢矮姐

今日係最靚果套

今日show champ幾點?

4？

睇埋先過嚟搵你

大神們

你長駐韓國

佢好rich
聽講遲下某煙cb 又睇

我娜對大肶

宥真對肶先正

腳就緊係要支持埋蛙蛙

你去左？

香港返緊工

放半日去咋

放半日咁既大話你都講得出

韓國計16歲喇

咁韓國都係19禁唔係18禁

唔驚啦我奶腳唔會比人拉既

我娜B交返俾我了

咁我車汪b同我真俾番我啦

咁我蛋我苞娜我周延俾我啦

唔好過界好喎

你先成日諗住搶我車汪

睇下我個名啦 夜煙先係我真愛

去見真人唔同你傾了

記得問我真幾度近視

頭先公佈入到了

大神

你16/17 ？

16

可否打聽一下幾隻 ???

你又去呀

到時上台互影ok?

全換Yena

nako+yuri unit 換yena+chaewon unit

因下條數下次姐
我都好想

你去左拿？

希望抽個好number
留個tg聯絡？

己射 … 謝

我遲咗一秒後補都唔見
可以瞓個好覺

大神圍爐

你都係大神

依度個個都大神

仆街，呢度個個都飛

仲有最後一場呀

我都想上馬

暗肉人 ...

搞事份子一號安宥真 ...

我想做隻馬

好誘惑

攞唔到一位

好似見到懵少
排緊現場?

周到佢

你係邊

你喺隊尾

岩岩好入到

咁都見到

帶住口罩意為無人認到

少年你太年輕了

好彩我夠眼

太凍

有咩團你係無入預錄架

錄5 點？

寫4點半 依家準備錄了

大奶奶呢

今日套衫好御姐

懵少依家無追女友? 脫咗飯?

不離不棄支持

IZONE VS GFRIEND

兩個之中選一個~
只能選一個 快點~

考試set 到個頭咁靚 成績極可能成反比

岩岩先完預錄 即去試場
set 晒頭好正常

你唔講我都唔記得
錯怪我車汪b 了

人老個記憶力開始退化

成條蟹柳就咁塞入去就係 ...

低能兒。。。。

有正常過嗎 ???

夜晚個時。。。。

見難得就爆
推下

娜黨一推